做過godiva，你問我答

雪糕機污唔污糟?

go die va定go di va

部機每日可以自動消毒，8日唔洗就會lock機都算乾淨
不過洗唔洗乾唔乾淨就好睇間舖啲人

香港跟後者

有冇冒牌貨

有咩未俾人問過

你指咩冒牌貨先?

你呢句

咩department?

retail狗

朱古力

專門店賣嘅就肯定係真嘅
優品乜乜乜個啲就

Pt人工幾錢

點解朱古力賣咁貴

45 做得好可以55

我都唔知

啲熱朱古力係點沖

朱古力豆加奶粉沖水
條配方轉過幾次 唔知依家仲係咪

新年返工人工會唔會高啲

啱啱apply咗

條大陸佬賣假

比封利是你㗎咋 好刻薄㗎

我只可以話見過幾次有人喺嗰度買到啲發霉嘅

朱古力好似用機造?同手造好唔同

上年係咁 今年唔知

松露朱古力就手造
粒粒一樣樣嗰啲就明顯機造

情人節買邊種產品比同事好

情人節做咩要買嘢比同事

This

易唔易請？

應該識呼吸就請

多謝下佢地照顧 佢地話情人節一齊食飯因為

咁買曲奇餅啦
獨立包裝又幾好食

真心請教下 點解唔買朱古力呢
真心未買過godiva

曲奇餅會平過朱古力 (當然你好有錢就唔緊要啦)
另外曲奇餅有獨立包裝 比同事食方便啲
同埋我覺得曲奇餅好食啲 佢中間都有朱古力夾心
如果真係想買朱古力建議你買傳統嗰啲禮盒 新口味通常伏

已經買左240 18塊曲奇多謝你。
如果我想買比一個我中意但已經冇可能同我一齊的女仔，又買邊款好

筆直幾多？想明顯啲定隱晦啲？

隱晦 希望佢收到唔會有壓力 收到會記一記起我
錢唔係太緊要

300蚊到得唔得

可唔可以啜女同事兩粒朱古力豆？

有款係金色盒可以加錢加字母吊飾 如果你同佢都幾熟可以送呢款 最細盒200幾 字母15蚊一個
再唔係可以買一套四盒有動物摺紙嘅松露朱古力 不過就幾細盒 好似85蚊一盒

呢個要問返女同事

多謝你 我去問下

點解d 朱古力可以咁撚難食
成陣九十年代果種大陸朱古力味 又貴
只會買軟雪糕 朱古力既買法國牌子仲好

唔洗客氣

我都唔太中意食啲朱古力
最中意食白色軟雪糕 其實都係貴

軟雪糕真心高質
成日都見人買

軟雪糕公認全舖最好食

310幾呀？

自爆?不了

咁正宗讀音呢

照咁睇最"正宗"就係跟法文讀di

好多謝你 我今日買左摺紙果隻
希望下年仲有機會送有佢個名果種

加油啊巴打

好奇一問 如果我好似個post咁問d職員 買邊款好

佢地係味只會sell最貴果種

我覺得摺紙果盒幾好 收到的 唔會太沉重 冇咁有intention 同埋食完有隻公仔收藏 唔會食完咩都冇

其實真係好睇個個sales份人
我通常都真係好似應你咁介紹嘅
但有啲舖/sales想chur數就會sell你貴啲

係啊 通常送小禮物我都會推介呢款 尤其送比女仔或者小朋友

你間舖個SIC叫咩名

咁同講冧把有乜分別
升職冇幾耐嘅

SIC男定女？對你好唔好？

女啊 好唔好就見仁見智啦
同事？

隻軟雪糕真心好食
食過咁多間最正都係godiva

軟雪糕真係世界級
其實特價時最平可以去到幾錢

識食一定食白色

買一送一最抵㗎啦 圍返$25/枝

有冇杯裝？

我想請問收唔收到風遲啲會出返前嗰幾年聖誕同情人節嘅熊仔公仔連朱古力㗎？
因為前幾年都買咗，今年突然轉Hello咪咪冇買到

容祖兒係百x匯讀過 go di va 贈品
所以應該都係讀 di (Dee)

杯裝冇咁好食 同少啲promo

Hello Kitty 就係今年聖誕嘅公仔
情人節依家就冇應該冇㗎啦
利申quit咗

邊算貴？

呢啲日子都唔加錢？
早知唔返 咁刻薄